覺得喉嚨好似有D野,是咪中咗標?

好似有D野卡住係到咁
無咳

是

c唔c服？

是，下世小心啲

白色珍珠

無痰無咳
但好似有野卡係喉嚨
吞口水吞得唔太順暢

頂住？

魚骨

係

無食魚

請自我隔離14日
最好24日

我都有出完街就有

食咗咩

打邊爐

扁桃腺發炎

無事 睪丸來的

唔關事, 有痰多數唔係

無痰,但FEEL到有異物係入面

食咗古古力

申請 home office 24 days

應該有舊屎係入邊

印度人唔會有事，好似係

一係痰一係天然的珍珠。

去警署搵阿sir請教下

是 拜拜樓主